2019區議會選舉11月24日舉行

點解無人討論vote them out
文宣咩都無

可能到時1124都無選舉了